(求攻略) 我是小语，我看通讯录上有你但没有备注，我们是不是之前认识呢？

該如何是好？

是呀。咱們曾經一同在香港前線工作，那些年一起吃催淚彈的日子，小語你都忘記了嗎！？

你好，你很漂亮

無頭像

不，我認識的是巨乳

反對新疆棉

你之前利誘我充當境外勢力特工刺探我國軍情，我老早已經拒絕你，為何你又找我

親
平反六四

親，你用新疆棉嗎？

那年，你我因機緣巧合而成為同學
那時候的我，只是一名黃毛小子，而你，卻是一棵出於泥而不染的高嶺之花
高中畢業後，你我天各一方，我有我嘅生活，你有你嘅忙碌
想不到，我倆竟在社會運動期間再聚，是天意弄人，還是社會的不公把我們再次綁上
運動期間，你我參與了多場戰鬥，數次更一度陷入危機，但我們都絕無放棄
還記得在櫻花正開的那天嗎？你問我櫻花掉下的速度是多少，但一向物理白痴的我卻變得啞口無言，並錯過了跟你示愛的最佳時機
之後，我多次找你不果，問你的朋友卻無功而返，我甚至乎害怕你被前男友帶走，獨自哭泣多個晚上
語，你在哪？還在躲避你那終日撐警撐中國撐習近平、夢想打倒外國勢力的小粉紅男友嗎？還是躲避大陸債主的追殺？你的父母還好嗎？據聞早年他們帶你逃離來港，但不幸被公安發現送進改造營。你的朋友跟我說你哥哥去了ISIS做恐怖分子，真的嗎？

對 那晚你喝醉了
強行把我..........
要再續前緣嗎？

膚淺！講緊佢靈魂好漂亮

師兄中化攞A架

DSE拎2

照傾，佢最終會問你撈咩
你話黑警